唔見左儲值卡個張sim 有冇得拎返？

我之前想留住個number 而用儲值卡，但好耐無用同埋唔知張sim卡放左係邊，有咩方法可以拎返個number張sim 卡?

搵唔搵到卡套

無啦，只係記得中移動

儲值卡好似認卡套唔認人
不過你係轉台去應該有身份證紀錄，直接落去問啦。

thx清

可以落門市去搞
和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Whatsapp 64243844